請問基督徒點睇【安心偷食】？

就我讀過幾年基督教學校嘅理解
呢個係咪上帝俾佢哋4位嘅考驗？
係咪向上帝懺悔就可以冇事？
Sammi係咪應該要原諒佢哋？
因為我記得有人喺聖經講過耶穌話過你俾人車左一巴要俾人車埋右一巴
咁係咪應該讓咗安仔俾心穎？
馬明應該點做？

「我對你說：不是到七次，乃是到七十個七次。」（馬太福音18:22)

「不要跟邪惡的人對抗。有人摑你的右臉，就連左臉也轉過來讓他摑。」
（馬太福音5:39）

利申：信佛

水唔是咁抽的

認真討論

我個ex 信耶穌， 咪又係俾帽我帶? 最後我原諒佢， 佢番多左教會， 幾年後咪又係散， 而且帽機會好撚大

首先可以屌足70個7次

俾人打完左邊屎忽 要俾埋右邊屎忽人打
屌完西可以屌埋屎眼

跟手去悔過食個五餅二魚
四個一齊食返餐聖餐 全部人天堂可照上

Sammi要寬恕老鼠安

向上帝懺悔便可

神嘅考驗

神既考驗

Sammi唔好原諒他77次啦

神的考驗

理性討論
呢加安仔誠心道歉
作為一個基督徒係咪要接受

gay篤桃:

我都想知

諗起篇硬食潮文

沒有悔改，談何原諒

點解你覺得沒有悔改先
你話無就無架？

佢應該冇睇記者會
或者可能人哋認為要同神父懺悔先計

咁算唔算試探上帝？

不知道有沒有，只有安仔自己知吧
很多人嘴上說改，講完又繼續犯同樣嘅錯。

認真答，唔係上帝俾嘅考驗，生活本身就已經充滿考驗，上帝好少需要主動俾考驗人。
係唔係需要原諒？係
但原諒唔等於要忘記或當無發生過
Sammi選擇離婚與否都係合理嘅選擇

每個人最終都要為自己嘅行為負責，若然未報，時辰未到。而某啲人會因為其他人嘅行為而負責，係唔公平㗎啦，但就係因為咁生活先係考驗。

「你們所遇見的試探，無非是人所能受的。神是信實的，必不叫你們受試探過於所能受的，在受試探的時候，總要給你們開一條出路，叫你們能忍受得住。」（哥林多前書10：13）

唔係應該試探都係耶和華俾㗎咩？只不過係佢哋抵受唔住誘惑。

唔係, 你呢節經文從來無講過神主動俾試探人, 而係講緊人受到試探.
中文冇咩主動同被動文法, 所以唔清唔楚, 英文就易好多.
係 "...God is faithful, who will not suffer you to be tempted..." 而唔係 "God is faithful, who will not suffer to tempt you..."

我睇今次呢件事係, 男方就Man will always be man, 係男人都知到某個程度係細佬係會取代你思考, 冰封三尺非一日之寒, 估都估到男方唔係今日先考慮偷唔偷食啦. 你估佢唔係多年前已經"壞左", 然後今日先俾人發現咩? 女就姣. 關神咩事?

一切都是上帝安排